古天樂謝霆鋒

印象兩人好似仍未合作過？

寶貝計劃

但只係客串 謝唔算主角